【警世】玻利維亞政局變天！

玻利維亞總統莫拉雷斯宣布辭職，佢本來係拉丁美洲在任最耐嘅領導人。
佢史無前例地利用最高法院推翻公投結果，修改憲法令到自己可以第四次參選，然後被指利用種票令自己可以連任，引起大規模反政府示威，示威者焚燒選舉事務處建築物，甚至連當地警察亦叛變加入反政府示威行列。其中一位女警察接受電視訪問時流淚向民眾宣告，警察嘅職責必然係保護人民，企係民眾嘅一邊。

－－－
呢個故事嘅寓意係，極權總有倒台嘅一日
黎明前總係最黑暗嘅
黑警唔想做condom，最好快快篤灰
香港人反抗

重點係人地軍方係傾向人民，班甴曱只會奶共産黨袋底

班警甴智商唔過80點會識咁諗

當地多年嚟出現多次政變，所以軍隊未必企係人民個邊架

港共後面仲有大大個中共

可以參考玻利維亞警方蒙面保護示威者
雖然而家香港警察都係幪面嘅

首先要令黑警覺得自己會被清算 佢哋宜家零成本

笑了 香港真係全球最弱智

人地軍隊大佬講咗叫個總統收皮之後個總統先肯落台

希望香港有一日發生

香港背後仲有支那
睇唔到有咁嘅跡象 而且連香港人自己都唔敢講獨 仲有咩好講

良知遲到總好過冇到，內文裡面個黑警都醒覺到作為警務人員係應該保護平民

甚至連當地警察亦叛變加入反政府示威行列

重點

唔好講到佢地咁偉大

佢地都係靠邊站架咋

邊邊人多勢多咪企果邊

香港嘅情況完全唔同

背後有中共同解放軍

唔理佢咩原因，好過冇